當三權合一時

已違反基本法，如何控告政府？